有無人記得愚樂i love you？

打去front desk攞多個浴缸

記得

淨係記得你

咩

唔好記得我。。

自動餐

愚文樂i love you

有集上廣州阿占扮係袁彌明奸夫買家私都好笑

你個太空總署

花心

睇緊

先生都幾有趣既

紫羅豬頸肉

打電話去kawaii

有冇支手臂咁粗嘅牙籤

有無茼屙

唔食肉呀！！！

我個細路已經21歲啦喎

孖寶cheese cake

係孖～～Bo Cheese Cake!

gulu肉

周街同人講你老

你叫咩名呀？

我嗰陣6歲

自動餐應該係香港最好笑既玩電話片